林鄭立禁蒙面法，成效顯著

你可以屌我係中計撚，但諗下先做：
林鄭立呢條法想營造咩效果？
喬裝狗嫁禍，出黎既國際新聞畫面係點？
反抗等唔等於要搞裝修？

大家係好嬲，但嬲得黎唔好幫咗對家...

係會有好多負皮，但希望大家be smart.

推01

推02

推03

推04

推05

推06

推07

推08

推09

推10

「緊急」要草船借箭啊！！！

推今日唔裝修，唔好俾黨鐵賴我地搞到人冇飯開。